有冇人知果條元朗美斯住邊？

我踢贏晒成個天水圍都搵唔到佢

你都未踢贏元朗

元朗只係天水圍一部份